港珠澳單野究竟最後會點樣

有無工程拎解答下

又超支比錢，fatfat

立稅人找數？

爛尾機會有幾大?

會唔會拆左再起過架

應該會求其搵兩條柱出黎拆左再起
咁就可以扮有做野然後港豬乖乖收聲